權貴炒高樓價,將來移民先進歐美澳加紐國家, 但香港人要供足30年

權貴炒高樓價, 將來移民先進歐美澳加紐國家, 但港豬要供足30年

辛辛苦苦儲首期, 然後供樓, 想如何找錢供樓, 如何慳錢, 如何唔比人炒, 如何保住份工
但權貴只係透過壟斷, 官商勾結, 無風險, 100%炒樓必贏, 等升值收租
有港共正苦配合, 加上地產商圍村佬配合囤地, 根本等同天仙局, 做莊必贏

權貴將來開開心心無煩惱去歐美澳加紐退休
享受民主的氣息, 呼吸新鮮的空氣, 飲用乾淨的自來水, 住在大宅裡, 享受生活的恬靜, 食用無污染的食品, 不用活在擠迫的空間, 不用對住屏風樓

香港人就慢慢努力供樓吧, 不要想太多了
將來中國正式入主, 飲三鹿奶粉, 坐高鐵, 飲地溝油, 住豆腐渣, 被強拆, 是基本生活吧

哈哈

其實睇住人受苦幾爽

仲要感謝黨既偉大, 冇黨我地冇飯食

為什麼權貴不直接去外國搵錢?
因為外國不會容許他們亂來, 而且也沒有官商勾結
而事實上外國也不好景, 好多失業人仕

還是透過壟斷, 官商勾結屈蟻民, 讓他們做奴才來供養自己比較好
沒有風險, 官商勾結炒高樓價屈蟻民, 0風險. 穩賺不賠
當然繼續留在香港屈機啦

屈機

其實外國一樣勾, 不過人哋無做得咁肉酸